男朋友係青頭

未同佢一齊已經知我性慾強，
啱啱一齊咗之後，
我要求佢同我扑野，
但佢唔肯 話想慢慢嚟
又話想珍惜我，
我勸佢話唔需要慢慢嚟，
但佢話都係過唔到心理關口
可以點做？

搵我

帶佢去叫雞先

強姦佢。

搞gay係要啲時間慢慢接受，你性慾咁強叫佢幫你含下出下火先囉

佢唔識插你 未你插佢示範幾次比佢先囉
未一樣岀到火

借啲意撩吓佢 再霸王硬上弓 唔使多謝我

同我試下 我都係青頭但肯扑

我地經常互抄，
抄到佢扯左，
佢堅持話手淫一段時間先搞

搵我教下佢